黎智英向高等法院申保釋獲批 須交千萬保釋金 除報到及應訊外不得離開住所

法官批准黎等候提訊期間以共1,000萬元現金及5萬元人事保釋，惟不得從事任何請求外國或境外機構、組織、人員實施對香港特別行政區或中華人民共和國進行制裁、封鎖或採取其他敵對行動，即不得會見外國官員、不得接受電視、電台或網上訪問、不得在紙本或網上發佈文章、不得在社交媒體上發佈信息，包括但不限於Twitter、居於報稱地址，除向警署報到及到庭應訊外，不得離開住所、不得離港、須交出旅遊證件、一周三次到警署報到。

惟控方要求維持原狀先，打算就法官的決定提上訴。法庭現在休庭。

愈唔俾人講人地就愈要講

無分別
仲要人俾成千萬

昂山素姬咩屌

屋企門口都唔畀出
第一次聽保釋禁足令

用對付慢慢走個手法當係保釋

推

禁足令成日有,不過只係禁去指定地方
禁到連屋企門口都唔出得就真係少

禁足範圍：全世界

係
之前有手足禁止踏足全香港嘅商場已經痴撚線
依家直頭門口都唔畀出

貼錢軟禁 謝主隆恩

係人都知唔係個官決定 都係幫上面做場戲啫

仲要成千萬保釋金

大陸公安式軟禁來臨xg

屌你老母，轉頭告唔入，叫班黑警死左佢

俾千萬換坐監>軟禁

保釋都有新定義

軟禁法

唔比入寫野，北韓呀？
遲下保䆁條件可能係要幫班大陸佬含撚

真, 睇到都諗起大陸點禁止人出門

上咩面，一丘之貉，係得你啲on9仔先會幫個官去同dead body圍爐。

再遲d可能不準離開睡房 / 派黑警駐守床邊

憑咩唔俾人出

最衰都係許智峯

不得呼吸

極權國家就係咁

軟禁

發覺你改名改得好岩

極醜惡

報紙大亨寫文章都唔得

打算咁樣同美國講我畀咗肥佬黎保釋啦

你竟然理佢

衰過無得保

国安法會入唔到罪咩

呢個叫 軟禁，唔係保釋。

其實無得搞

佢用盡全香港人既錢打壓番香港人
無限上訴無後果

咁搵人代訪問囉

不如話不得上網同聯絡任何人啦
仲嚴過坐監

屌

有必要咁做嗎?

同坐監無分別,係食得飽d著得暖d

又軟禁

佢屋企夠大唔會太辛苦
點都好過比人單獨囚禁

Cls

個一千萬係點計出黎 咁多錢係咪cls

咁樣即係變咗唔計刑期既囚禁

坐監應該都仲可以寫信出去

OMDB?

謊向報乜乜功夫茶同其他謊向專欄，又出嚟鳩噏黨蟈安法「條例」對黎智英幾好

上海仔：am i a joke to you?

香港終於有劉霞

保釋令權力可以大到咁？

連社交媒體都唔比用？唔違反基本法？

陳同佳反而好食好住? 我屌你老母啦

律師司仲大權
要即時上訴再覆核多次
唔比你走住

之前有位手足
媽媽病危准保釋
但除左探病外都唔比出門
手足最後比胡狗官重判左

用zoom囉，除非網控埋

國安法要信納唔再犯先可以保釋嘛
法官話要嚴到咁先信你咪得

條狗安法根本唔係以普通法原則黎定立

美加都唔會有呢d禁足令
香港真係 學下外國啦

明明就係自己 成班人叫佢走又唔走 呢d叫抵死

一千萬
政府真係窮啦

咁同坐監無咩分別

普通法會唔比玩twitter

係改為軟禁唔係保釋獲批

this is no bail this is house arrest

宜家過到律政司呢關再講啦

上連登都唔得

如果連登有人用佢個名出你問我答post, 咁佢算唔算犯國安法

唔知好熱愛返工既黎生會唔會幫被軟禁既黎生發聲

仲要係冇得扣翻刑期嘅house arrest

呢種叫保釋？無撚有野啊？

發夢

黑警已經凍結咗肥佬嚟5千萬

軟禁咁

我地間屋張床就話同可啫。佢住番自己間屋差好遠。

FYI其實美加有
不過香港就真係好似無出現過 唔sure 但呢次佢好明顯係人質
希望佢真係可以係屋企都好過係入面坐 唉

這就是中國

已經軟禁都唔滿意

俾1000萬坐監

分分鐘裝埋偷聽器

講真 佢間屋點都好住過入面

慢慢J好似係類似嘅禁令

住返佢間大屋都好啲嘅
70幾歲住收押所唔係咁好受

唉...

呢個我真係唔清楚 但我相信佢係屋企會好過收押既

70 歲好辛苦㗎

下？由監倉變豪宅喎。
兄師你都風鳩趣

晚晚舟

都幾癲
上social media出po都唔得

入就入硬
擺明用法律美其名老屈
等第時歷史寫得好睇啲

仲可以同朋友見面囉
條件閪到呢

但無得扣刑期

雖然坐成世扣黎都無用

慢慢J無話唔比用SNS，亦無話唔比搵領事館(佢係BC Holder)

起碼見到家人

千萬保釋金共匪依個名真係唔係浪得虛名

接受訪問都唔得

咁你要實際坐監先有得扣架嘛。
講真俾佢出黎交待哂啲嘢，見下屋企人，再諗計點通水俾美國佬仲實際啦。

不得離開住所 但又要人到警署報到
即係一出住所去警署報到就拉?

有懲教睇住會好好多

保釋?
佢地永遠都唔上庭咪終身軟禁 ? 支那化又行前一大步

聊記一樣仆街冚家產

痴撚線 呢個真係要煲上twitter

其實報到嘅作用係乜？班狗都會守喺佢門口捕佢

我覺得啦
係美國啲人叫china joe就黎智英表態
港共懶係嘢 等美國嗰邊冇得叫釋放黎智英
實際仲衰過坐監
坐緊監都仲可以出文 寫信 探監嗰陣答人問題
而家全部唔準 好撚誇張

不過黎生選擇保釋嘅 尊重佢決定囉

搞到終極重犯咁

一定唔批
唔洗講

個法官都幾冇面

佢累到幾多後生仔坐監
死十次都唔夠

真。

又哂左一個acc
已封鎖會員 早班列車

如果admin可以dq大量負評既acc幾好

但昂山素姬已變質

支那走狗畜牲正苦快撚啲全部中支那病毒🦠，屌牠們老母

玩鳩你

玩軟禁
留名睇Pompeo拿料制裁法庭

劉霞級自由

律政司根據《香港終審法院條例》第35條，表示意欲就批准黎保釋的決定向終審法院提出上訴。條例指明上訴法庭或原訟法庭可就決定作出後7日內提出的申請，作出命令，規定在向終審法院提出的上訴仍在待決期間，將黎智英羈留。

咁即係點, 又入返去?

1820 法官重申他沒有司法管轄權出上訴許可證明書，《終審法院條例》第35條並不適用。

冇話唔准人探訪，冇話唔准同人講電話

劣政屍上訴失敗

我知我實俾人鬧 但個法官算係咁
夠膽grant bail兼直接拒絕律政司提出上訴
D咁苛刻嘅保釋條件應該係黎智英代表律師主動提出 增加保釋到嘅機會
個法官大可以就算咁苛刻嘅條件都拒絕保釋
當然 絕對應該降低standard

李官聽取陳詞後拒絕受理控方申請，黎智英獲准即時保釋外出。

據悉，律政司已向終審法院提交文件，申請上訴許可。

黎智英於散庭後隔著犯人欄膠板與律師擊掌，並向聲援親友和公眾說「Merry Christmas」，之後才步入羈留室，預料稍後可離開。

拒絕律政司提出上訴係因為高院冇權grant個上訴許可
冇權grant個上訴許可就自然冇得根據第35條唔比保釋